葉劉淑儀: 陳方安生在位時多次錯漏都是董建華為她保鑊。她更公報私仇，令我回歸後險些未能升為保安局局長。

【阿太主場】葉劉自爆得罪陳方安生 冇得升職

（主持：葉劉淑儀、嘉賓：劉文杰）陳方安生早前宣布退出政壇，今集《阿太主場》，曾與她共事的葉劉淑儀便為大家分享與她合作的點滴。例如當年「手袋黨」的由來，還爆料每次陳太外訪，原來都喜歡與她們分享戰利品，她更煮得一手好菜。不過，葉太卻表示自己原來曾不知不覺間得罪過她，結果連職都冇得升，原因竟然係因為呢個好多辦公室都會出現的原因......

收看網址：

source: 葉劉淑儀facebook

push

膠都癈事俾

私怨撚

CLS，葉劉性格咁閪，邊個都唔妥佢啦,得罪田家兩位公子，泛民，日日夜夜諗計煮死妹妹

Don’t make stupid people famous

肉酸到

你髮型又捍衛唔到
香港治安又捍衛唔到

死撚左佢啦

做到既野就會好似曾俊華咁，比689點玩雜總都力保佢。自己唔檢討工作能力，係到賴人

反正都走唔到

WFC

收皮啦
想做特首想到出晒面
成日做金手指的八婆

廿年前既野咁都要講

陳太當年dun佢冬菇真係岩ga
葉劉根本心術不正
係老董夾硬要升佢

有冇諗過自己真係有問題

女陳雲

同機場單野明顯係夾硬開
明顯係老董主意黎

老老豆豆, 幾十歲人重想點? 如果係睇得起你就一早上左神枱啦，算9擺啦

好撚小器記仇

條怨婦好煩

同埋冇可能賴哂落一個人到

佢已經famously stupid, 無所謂喇

好撚煩啊，快啲制裁佢啦

下屬就一定會話自己俾上司針對既 自己一定冇做錯野好無辜

陳太最錯係無炒撚左你

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

kol100嘅片有乜好睇

理論上成個政府要負責
包括佢呢個局長

小氣到

wa.... 掃把頭 出手 打大姐姐

無睇條片，但係老懵董要保你嘅，陳太要燉都燉唔到你啦，咪撚周圍賴啦，知唔知醜架

可以唔洗睇, 內容全部都係私怨

能力唔夠既人最鍾意話係老細打壓佢

呢條怨婦

怨婦呢2隻字真係總結佢一生

老奉要升你

唔好再覆樓主個post
建議起底然後block
原因：多次引述葉劉淑儀言論

就尼俾人制裁

比你上到位重得了？
你連一夫一妻制都捍衛唔到呀

搞到你無得做特首？

同性婚姻呢？

極權龜會自省架咩

dllm

咸豐年前女人買餸煮飯勾心鬥角都攞嚟講
真係好佩服葉瘤死唔斷氣，各位失意想放棄嗰陣記住諗起葉劉，佢都未放棄我哋又點可以放棄

葉劉真係好似中學入面d八婆
記仇之餘仲要周街唱衰你
妒忌心重，人哋好過你就要不斷踩低人

冇用嘅人先至會話
因為人哋所以自己失敗

怨婦mode

冇人想睇冇人想知

狗咬狗骨

葉劉咁大個人 成隻小學雞咁
香港膠官真係好成熟

葉太既姐姐 陳太
妹妹 林奠
都係葉太既眼中釘

日日都望升職
呢個賤婦幾時死

仲有田大少田二少

政壇第一怨婦

但係個問題係最大責任啲確係陳太喎
冇人話要賴哂落一個人到

屌，講還講丫...
你貼圖做乜_

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

抽葡萄大抽到呢

明顯決定唔再廷期夾硬要開就係一個錯誤選擇黎

原來有私怨

呢條撚樣睇死佢2022又會走出黎選

有咩人會冇做錯過先
上司針你可以有好多原因
唔好因為葉太藍而偏幫陳太
可能真係陳太覺得葉太當時冇會報俾佢而直接向董生會報所以得罪陳太呢
邊個知啫

n年後就會話妹妹出陰招唔比佢做特首